{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007240",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 스테이재연 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約の際、人数追加が発生する場合は事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがありますので、ご注意ください。 最大人数を超過した場合は入室できず、これに対する払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は入室をお断りすることもありますし、これに対する払い戻しもできません。 未成年者の場合には宿泊施設の規定に基づき予約及び利用が決定され、これに対する払い戻しもできません。 客室には魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を使用してください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、なるべく控えてください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映される場合には自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。 入室利用の際にはスパ/ジェットプール、一軒家ペンション、一軒家客室、IPTV/Wi-Fi、韓屋、無料映画(OTT)、客室禁煙、アメニティ、スタイラー、プールヴィラ、プール、ビームプロジェクト、朝食サービス、コーヒー、パンの提供、常備薬、駐車可能、キッズサービスなどの様々な施設及び特典を利用することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加は可能ですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数追加が発生する場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は入室をお断りすることもありますし、これに対する払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の場合には宿泊施設の規定に基づき予約及び利用が決定され、これに対する払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室で調理道具を使用することはできますか？",
            "answer": "客室には魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙は可能ですか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を使用してください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒の制限はありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、なるべく控えてください。"
        },
        {
            "question": "予約の重複があった場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表の間違いがあった場合、予約キャンセルができますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映される場合には自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設や特典を利用することができますか？",
            "answer": "入室利用の際にはスパ/ジェットプール、一軒家ペンション、一軒家客室、IPTV/Wi-Fi、韓屋、無料映画(OTT)、客室禁煙、アメニティ、スタイラー、プールヴィラ、プール、ビームプロジェクト、朝食サービス、コーヒー、パンの提供、常備薬、駐車可能、キッズサービスなどの様々な施設及び特典を利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 482,
        "QA": 606
    }
}